---
aid: 9025
zid: 585542
title: "唔觉得这帮大侠要是来玩潜伏的话恐怕结果要喜感"
author: tgwtgw
date: 2015-04-01 20:24:35+07:00
lastmod: 2015-04-13 14:14:00+07:00
---

tgwtgw 于 2015-4-1 20:24:35 发表了：

潜伏个一年半载结果一个个乐不思蜀

除了阔少中二卓一凡之外

石翁怕是一个都支使不动了

---

东门吹雨 于 2015-4-1 21:50:45 发表了：

周忠君已经快要被糖衣炮弹打倒了。

只时她自己还没察觉到而已。

---

东莞义士 于 2015-4-1 21:53:11 发表了：

“髦贼这般骄奢淫逸，这海南的百姓们可被他们祸害苦了！”卓一凡掩卷叹息道，“我等只有尽心竭力，为朝廷百姓除此大患！”说罢将图册丢到一旁。

众侠客侠女都表达了一番坚决拥护朝廷，和髦贼战斗到底的决心。然而这图册却成了热门，诸人争相观看，还指指点点，议论不休。犹如小孩子看到了玩具反斗城的广告册一般：玩不到，看看也是好的。

---

萨里夫 于 2015-4-2 00:02:04 发表了：

今天这章，几位估计是要长开店下去了。

---

真红骑士 于 2015-4-2 00:03:28 发表了：

> 萨里夫 发表于 2015-4-1 16:02
>
> 今天这章，几位估计是要长开店下去了。

人心已经开始散了

---

rottenweed 于 2015-4-2 10:14:33 发表了：

黄掌柜干脆把华山派改造成临高华山医疗综合体算了。

---

心慈手软谢列平 于 2015-4-2 11:00:34 发表了：

> rottenweed 发表于 2015-4-2 10:14
>
> 黄掌柜干脆把华山派改造成临高华山医疗综合体算了。

看妇科，到华山

华山不孕不育医院

---

念力 于 2015-4-2 11:05:25 发表了：

> 真红骑士 发表于 2015-4-2 00:03
>
> 人心已经开始散了

队伍马上就不好带了

---

东莞义士 于 2015-4-2 12:54:56 发表了：

马疯子迪克会不会上门找焦公礼？那可是正经髡贼！但这么多年，临高的兽医应该也不少了，一个焦公礼未必会有那么大吸引力。而且前期执行过抓捕行动，现在明面上松，元老的保卫工作肯定是加强状态。

---

金山险马 于 2015-4-2 13:15:00 发表了：

话说 49 年以后应该也有不少在大陆潜伏下来的特务，如果一直无人发现干脆就安心工作就此融入新社会了

---

TATOO 于 2015-4-2 13:18:11 发表了：

> 东莞义士 发表于 2015-4-2 12:54
>
> 马疯子迪克会不会上门找焦公礼？那可是正经髡贼！但这么多年，临高的兽医应该也不少了，一个焦公礼未必会有 ...

他不是在济州岛养马场吗

---

东方听雨 于 2015-4-2 17:29:16 发表了：

> 金山险马 发表于 2015-4-2 13:15
>
> 话说 49 年以后应该也有不少在大陆潜伏下来的特务，如果一直无人发现干脆就安心工作就此融入新社会了

这种恐怕不少

---

二手圣经 于 2015-4-2 22:26:19 发表了：

坚决支持华山不孕不育专科医院

话说，南婉儿不是说自己会治妇科么？？？？？？

让她突然变成妇科圣手，来钱主力

---

footjob 于 2015-4-3 10:16:52 发表了：

黄真开店赚钱不亦乐乎啊。还有吐槽看脸时代笑死我了。

---

movemove 于 2015-4-3 15:57:17 发表了：

黄掌柜会不会被居委会主任给收了去.....

---

老驴 于 2015-4-3 16:04:40 发表了：

想起老美哪个地方来的，警察办了执照便衣摆小摊儿监视嫌疑人，等到案子了解几个便衣都辞职去摆摊儿了。

---

silensmile 于 2015-4-3 22:16:59 发表了：

> 老驴 发表于 2015-4-3 16:04
>
> 想起老美哪个地方来的，警察办了执照便衣摆小摊儿监视嫌疑人，等到案子了解几个便衣都辞职去摆摊儿了。

显然吹牛就是化用这个案例

---

liutom2 于 2015-4-3 22:19:08 发表了：

过一阵会不会出现华山派。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

出所？

---

睡虎 于 2015-4-4 11:22:54 发表了：

> 金山险马 发表于 2015-4-2 13:15
>
> 话说 49 年以后应该也有不少在大陆潜伏下来的特务，如果一直无人发现干脆就安心工作就此融入新社会了

不少，据说有混到改革开放觉得要变天才去找台湾联系的

---

火星人士 于 1970-1-1 08:00:00 发表了：

post_deleted

---

tgwtgw 于 2015-4-4 23:02:41 发表了：

> 老驴 发表于 2015-4-3 16:04
>
> 想起老美哪个地方来的，警察办了执照便衣摆小摊儿监视嫌疑人，等到案子了解几个便衣都辞职去摆摊儿了。

福尔摩斯里面不是有个挺体面的记者化妆上街要饭体验生活

最后干脆辞职当专业乞丐

---

qarc 于 2015-4-5 19:39:26 发表了：

> tgwtgw 发表于 2015-4-4 23:02
>
> 福尔摩斯里面不是有个挺体面的记者化妆上街要饭体验生活
>
> 最后干脆辞职当专业乞丐

不是记者，就是个乡绅

---

赤色 MA 于 2015-4-6 22:18:35 发表了：

看政保部门的态度吧。如果想放他们一马这些家伙说不定真在临高落户了。

黄掌柜带着几个蒙古大夫继续开他的药店，再招些师兄弟来扩大经营，卓一凡和恒山的师太继续扮演母子，安心当他的小地主，带来那群武林人士借着临高限制蓄奴的规定和卓一凡脱离关系各谋出路。至于潜伏的上线还有那个野鸡，估计会因为妨碍他们“正常生活”被火并掉，然后伪造现场做成正当防卫之类的样子。

估计结局就是各位男女侠客自以为神不知鬼不觉地安顿下来，然而政保局里档案柜里一份厚厚的卷宗里却记录了他们这短时间的一切活动，最后一页是长长一串涉案人员的名单及安全等级评定，以及最后长期监控的处理意见。

---

TATOO 于 2015-4-6 23:08:17 发表了：

> 赤色 MA 发表于 2015-4-6 22:18
>
> 看政保部门的态度吧。如果想放他们一马这些家伙说不定真在临高落户了。
>
> 黄掌柜带着几个蒙古大夫继续开他的 ...

你高估狒狒的节操了，如果被狒狒发现这帮心怀不轨的侠客在海南岛混得风生水起呵呵，你真当狒狒不会搞简单粗暴？你要知道狒狒虽然比较开明，但是“威胁猿老的生命安全”这一条可是谁碰谁死的。哪怕是卓少侠带领大明好侠客们集体下工厂进商业部门搞工商间谍狒狒都可以睁一只眼闭一只眼，但是搞侠以武犯禁呵呵，“猿老生命高于一切”这一条可不是说着玩的。

---

TATOO 于 2015-4-7 12:23:13 发表了：

> 楚不服周 发表于 2015-4-7 08:30
>
> 现在看起来，这帮大侠应该是烟幕弹和诱饵吧！里面那几个女侠根本就不像江湖老手，简直就是孩子过家家，以江 ...

旧时代的侠客能对狒狒有什么认知能力。

---

TATOO 于 2015-4-7 12:50:28 发表了：

> 楚不服周 发表于 2015-4-7 12:31
>
> 那两女的就不象出来办事的。就那种性格，能被玩死多少次。还用得着临高众出手。

已经说了，那帮子人在本地家大业大可以横着走，而且这次行动江湖各大门派几乎倾巢而出。

---

hulipi 于 2015-4-7 21:31:48 发表了：

> 老驴 发表于 2015-4-3 16:04
>
> 想起老美哪个地方来的，警察办了执照便衣摆小摊儿监视嫌疑人，等到案子了解几个便衣都辞职去摆摊儿了。

日剧跳跃大搜查线剧场版

男猪脚潜伏和女搭档一起开炸鸡店，虽然用原料啥的各种贵各种好被抱怨，结果还赚了...

电影最后果然两个人开炸鸡店去了

---

东门吹雨 于 2015-4-7 23:33:40 发表了：

> hulipi 发表于 2015-4-7 21:31
>
> 日剧跳跃大搜查线剧场版
>
> 男猪脚潜伏和女搭档一起开炸鸡店，虽然用原料啥的各种贵各种好被抱怨，结果还赚 ...

具体哪一部？

---

qarc 于 2015-4-12 19:05:49 发表了：

> silveroscar 发表于 2015-4-12 16:47
>
> 开始是记者，后来辞职了，是歪唇男人那部。
>
> “你們是唯一听到我的身世的人。我父親是切斯特菲爾德的小學 ...

我记错了……

---

a2808028 于 2015-4-13 10:57:08 发表了：

过几年大萌局势越发混乱，闯贼势大，华山派下头的几个产业越发艰难，门派生存用度严重不足，结果独独髡贼那个点大赚特赚一枝独秀，得了，填饱肚子要紧，在闯贼折这头讨不了好，髡贼那头好活，那就撤了内地的几个产业，全投髡贼琼州去吧~然后黄大赤脚医生的店面一年翻两番，数钱数到手抽经，至于刺杀猿老的事情，呵呵吧~~

---

杰肯斯凯 于 2015-4-13 11:03:12 发表了：

> hulipi 发表于 2015-4-7 21:31
>
> 日剧跳跃大搜查线剧场版
>
> 男猪脚潜伏和女搭档一起开炸鸡店，虽然用原料啥的各种贵各种好被抱怨，结果还赚 ...

这片子正片都停了 N 年了，剧场版还在继续开啊，

我记得上部剧场版还是在影射中国人犯罪呢，

我还收了 2 区 D5。

---

陆李仙 于 2015-4-13 14:14:10 发表了：

系呀！

---
